點先可以令老豆老母唔睇TVB

老豆老母係黃, 平時都會係電視電話播燒山D片
問題係一唔睇燒山就睇TVB, 有叫過佢地睇其他台
但可能唔啱口味,睇兩睇就話悶轉返TVB

有冇巴打老豆老母都係咁? 點解決呢樣野?